[中國誠信] 中國商務部:中美應在誠信基礎上磋商

中國商務部發言人高峰表示，無論美方何種施壓，中國將按節奏堅定改革開放，繼續維護多邊貿易體制和貿易自由化；中美雙方站在誠信基礎上的磋商才是正確，將就下一步安排保持接觸。

高峰在例行發布會上稱，中方有信心維持外貿向好勢頭，將有針對性出台措施，維護各類企業合法權益。美方所謂強硬施壓的做法對中方沒有作用，無益於問題解決，希望未來能通過平等誠信務實的對話，相互尊重共同維護互利共贏經貿大局。

他表示，貿易戰沒有贏家。貿易戰後，美國進口消費品價格上升，工業中間品價格受到影響，中國部分外貿企業也受到影響，要轉型升級把挑戰轉為機遇。

對於一些國家加大海外投資安全審查力度，這種做法引起企業對對外投資的擔憂，特別是對安全審查濫用的擔憂。中方對此表示關切，將密切跟蹤態勢發展，評估對對外投資的影響。

高峰強調，中國企業走出去大趨勢不會改變，將繼續鼓勵並支持有條件實力強信譽好的企業走出去。

中美兩國官員於上周四結束為期兩天的貿易談判，並未取得重大突破；與此同時兩國貿易戰升級，雙方向對方160億美元商品互徵關稅的政策生效。

美國總統特朗普日前表示，現時並非與中國貿易談判的好時機。

誠信等於0

中英聯合聲明？

真係由誠信基礎去傾
你至支那人同騙子冇分別，根本唔需要傾

自己講唔笑果下好野

你地依家搞選舉唔得閒同你傾呀

柯文哲笑.gif

中国特色誠信

誠信+中國 黑人問號

支那人真係講出黎都唔怕人笑

富有中國特色既 "誠信"